{
    "question": "1.Dua Bilangan selisih 5.jika dikali bilangan yang besar dikurangi bilangan yang kecil adalah 175,tentukan bilangan itu jawab : 2.diketahui jumlah bilangan 100 dan selisihnya adalah 40.bagaimana nilai dua bilangan tersebut.dapat dinyatakan linear 1 variabel jawab : \u00a0 \u00a0 tolongg dijawab besok dikumpullll:'(",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "hanya tuhan yang tau",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "romus-keliling-pythagoras-798",
            "question": "Romus keliling pythagoras",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<strong>untuk segitiga siku-siku di titik A, berlaku</strong><br><strong>AB\u00b2 + AC\u00b2 = BC\u00b2</strong>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "809",
            "question": "",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "kalo ada soal kyk gitu inget!!! (a+b)\u00b2= a\u00b2+2ab+b\u00b2<br>(\u221a5+\u221a3)\u00b2<br>5+2\u221a15+3<br>8+\u221a15<br><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "([tex](  \\sqrt{8}  )^{2} [/tex]<br>=[tex] \\sqrt{64} =8[/tex]<br><br>semoga membantu :)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-12x5-gt15y-2-23p48-2-2-4x-22-470",
            "question": "1. 1/2x+5\u00a0&gt;15y\r\n2. 2/3p+4\u22648\r\n2.\u00a02-(4+x)\u2265-22",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. 1/2x + 5 &gt; 15y<br>\u00a0\u00a0\u00a0 x + 5 &gt; 30 y<br>\u00a0\u00a0 x/y &gt; 30 - 5<br>\u00a0\u00a0 x/y &gt; 25<br>\u00a0 x &gt; 25y<br><br>2. 2/3p + 4 \u2264 8<br>\u00a0\u00a0 2/3p \u2264 8 - 4<br>\u00a0\u00a0 2/3p \u2264 4<br>\u00a0\u00a0 p \u2264 4 x 3/2<br>\u00a0\u00a0 p \u2264 6<br><br>2. 2 - (4 +x) \u2265 - 22<br>\u00a0\u00a0 2 (-4-x) \u2265 -22<br>\u00a0\u00a0 -8 - 2x \u2265 - 22<br>\u00a0\u00a0 -8 + 22 \u2265 2x<br>\u00a0\u00a0 14 \u2265 2x<br>\u00a0\u00a0 x \u2265 7<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-suatu-barisan-geometri-memiliki-suku-pertama-3-dan-rasio-4-a-209",
            "question": "1. Suatu barisan geometri memiliki suku pertama 3 dan rasio 4. a. tuliskan barisan geometri tsb. b. tuliskan deret geometri tsb. 2. Tentukanlah jumlah setiap deret geometri berikut. a. 2+6+18+54+162+...+U7 b. 3+15+75+...+U6 c. 1+4+16+64+...+U7 d. 5+10+20+40+80+...+U8 e. 1/4+1/2+1+2+...+U10",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1.a 3, 12, 48,.....<br>\u00a0 \u00a0b. 3 + 15+ 63,......<br>2. a.s7= 1886<br>\u00a0 \u00a0 b. s6=57318<br>\u00a0 \u00a0c. s7=21845<br>\u00a0 d. s8=1275<br>e. s10=255,75",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "rini-mempunyi-pita-sepanjang-325cm-di-berikan-kepada-dina-9-dmd-624",
            "question": "rini mempunyi pita sepanjang 325cm. di berikan kepada dina 9 dm,dan ima 570mm. berapa cm sisa pita rini?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "9 dm=90 cm<br>570 mm= 57 cm<br><br>325-(90+57)<br>325-147=178 cm<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "himpunan-penyelesaian-dari-8-10-p-708",
            "question": "Himpunan penyelesaian dari 8\u00a0=10\u00a0-\u00a0p",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "kalau yg ditanyakan P<br>p =10-8<br>\u00a0\u00a0 =2<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "8 =10 - p<br>8--10=-p<br>\u00a0-2 \u00a0 = -p<br>-2/-1=p<br>\u00a0 2 \u00a0=p",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "rasionalkan-penyebut-bilangan-brkt-6-2-3-381",
            "question": "Rasionalkan penyebut bilangan brkt:\r\n \u221a6\u00a0 \u00a0 \r\n2 \u221a3",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span><u>\u221a6\u00a0 \u00a0 <br></u>2 \u221a3<br>=</span><br><u>\u221a6</u><span><u>\u221a3\u00a0 \u00a0 <br></u>2 \u221a3</span><span>\u221a3<br>=<br></span><u>\u221a18</u><span><u>\u00a0 \u00a0 <br></u>2 x 3<br>=<br></span><u>3\u221a2</u><br>6<br>=(1/2)\u221a2<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<u>\u221a6</u> \u00a0\u00a0 \u00d7 \u221a3<br>2 \u221a3\u00a0 \u00d7 \u221a3<br><br><u>\u221a18</u><br>\u00a0 6<br><br><u>\u221a9 \u221a2</u><br>\u00a0\u00a0 6<br><br>maka:<br><u>3 \u221a2</u><br>\u00a0 6<br><br><u>1 </u>\u221a2<br>2<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "himpunan-penyelesaian-dari-9-5x-2-gt-x-23-adalah-386",
            "question": "Himpunan penyelesaian dari 9 - 5(x + 2) &gt; x + 23 adalah...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "9-5 ( x+2)= x + 23<br>4x+8=x+ 23<br>4x-x=23-8<br>3x=15<br>x=15/3=5",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "9 - 5(x + 2)\u00a0<u>&gt;</u>\u00a0x + 23<br>9\u00a0-\u00a05x - 10\u00a0<u>&gt;</u>\u00a0x + 23<br>9 - 10 -23\u00a0<u>&gt;</u>\u00a0x + 5x<br>-24\u00a0<u>&gt;</u>\u00a06x<br>-6\u00a0<u>&gt;</u>\u00a0x<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bilangan-terkecil-manakah-yang-harus-di-kurangkan-dari-549-162-a-738",
            "question": "bilangan terkecil manakah yang harus di kurangkan dari 549, 162 agar dapat menjadikannya bilangan kuadrat?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "20,162<br><br><br>gugun764yeahhhh<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tentukan-penyelesaian-dari-pertidaksamaan-berikut-a12x-5-509",
            "question": "tentukan penyelesaian dari pertidaksamaan berikut : a).1/2x + 5 &gt;15 b).2-(4 + x) tidak lebih dari-22 c).2/3p + 4 tidak kurang dari 8 d).2x-4&gt;3x+9 \u00a0 prtidaksamaan dalam variebel",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "a)x&gt;20<br><br>c)p tdk kurang dari 2<br><br>d)x&gt;-12<br><br>sorry kalau salah",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "a)1/2x + 5 - 5 &gt; 15 - 5<br>1/2x &gt; 10<br>x &gt; 20<br>x = {21,22,23,24,.......}<br><br>b)<span>.2-(4 + x) tidak lebih dari-22<br>maksudnya gmn -_- gk tau<br><br>c)</span><span>2/3p + 4 tidak kurang dari 8<br>2/3p + 4 - 4\u00a0&gt; 8 - 4<br>2/3p &gt; 4<br>2/3p x 3 &gt; 4 x 3<br>2p &gt; 12<br>p &gt; 6<br>p = {9,10,11,12,....}<br><br>d) ( gk tau ) -_-</span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}